(求救）iphone airdrop用唔到

尋日諗住用部iphone airdrop send張相比去個friend部macbook到 點知道大家互相都detect唔到對方部機 最後fail咗 用google drive share算

之後今日又屎忽痕 想係自己部macbook到試下同部iphone用airdrop 點知道又fail咗 咁我諗住上網睇下有冇咩教學可以搞得掂 試過reset個network setting之後都係用唔到 宜家我都唔知道點算 要求救咁多位連登ching

部iphone行緊ios 10.3.3

較咗只限聯絡人？

全部都係較對所有人

兩邊都logout icloud,reboot再重新login

啱啱試過 雖然都係send唔到嘢 但係宜家比頭先好咗 起碼可以係macbook到detect到自己部iphone

send個相片file嗰時就fail咗

Update左最新macos未

未 宜家仲係Sierra

咁沒架啦 係用唔到

我都係Sierra + iOS 10.3.2 用到喎，咪鳩嗡啦

我2部IPHONE都係咁
未升11 長期用唔到
搵半個鐘不停開熄先搵到對方

我部7都係咁 已經用唔到好幾個月 但懶唔想bk天才吧整

我都係咁

沒得整架啦 垃圾蘋果

我部6s 9.3.5都係揾唔到部8 11.2.5

Restart Finder

無知一問 我部機個Bluetooth又冇事可以正常用Bluetooth headphones但係個airdrop怪怪地 咁係咪就代表係個ios有問題？

幫部手機同電腦改個唔同啲既名，睇下得唔得

係蘋果airdrop問題

等我試下先 唔該曬ching

幾年前嘅舊款macbook air 係用唔到airdrop 的

我個部係2015 12 inch macbook 我check過應該可以用到既